男買春得性病就診 被醫生一句老司機發言笑翻

日本網友1月連續假期時跑去買春，結果得淋病跑去看泌尿科，被醫生吐槽說「要找5萬日圓(約14000新台幣)以上的高級店才衛生阿！」

日本網友「せきね」在《推特》分享他日前去看泌尿科的經歷，醫生問他是不是最近跑去買春，他承認連假的時候的確去嫖了一下，醫生再問是找價位多少的?這個問題讓他疑惑了一下，但也老實回答：「找2萬日圓(約5800新台幣)左右的」，結果被醫生吐槽「笨蛋！要去買春的時候，至少要找5萬日圓以上的店家小姐，這種在衛生上都很重視」，醫生這段老司機發言讓他當場大笑。

原PO也補充說，一般店家的風險果然很高阿，而且去高級泡泡浴店(Soapland)1次的錢，就可以去普通的店家3次了，還說是第一次得性病，尿尿時感覺悶悶的很不舒服。其他網友看到後紛紛留言「其實醫生說的是對的，像我都去吉原」、「一般店家的女員工都不會去檢查」、「同志阿！你不是孤單一個人」、「這醫生經驗豐富阿」、「高級店每個月都有義務要檢查兩次」。

醫生

「要找5萬日圓(約14000新台幣)以上的高級店才衛生阿！」
*呀
肥絲上身